當一個新移民 切斷下半身...

當一個新移民 切斷下半身 找一個新祖國繼續做人

16號愛人？

今生不回家 腎仔

當一個南亞人 切斷舊身份 找一個新香港變做難民

似喎